張祺忠、林兆波

二人為民除害，功烈遐福，史書千秋。應予明令褒揚，以彰忠勇，並示連登崇禮殊勳之至意。